{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052041",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "구리 박스도로시 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン:16:00 チェックアウト:12:00 チェックインアウト案内:予約お知らせの予約お知らせ客室料金は2人入室基準であり、デラックスデュプレックス2人基準(最大4人まで)です。 未成年者の入室可否は家族関係証明書及び両親の同意書を持参 未成年者異性混宿の予約によって発生する入室拒否及び損害については予約進行者及び利用客に責任があることをお知らせします。 すべての客室商品は連泊時に追加料金が発生しません。 連泊追加の週末料金(土-日)1泊当たり20,000ウォンです。 オンライン予約は予約延期制が適用されない。 オフライン予約時、手続き及び案内 入室3日前:100% / 入室2日前:70% / 入室1日前:50% / 入室当日はキャンセル及び払い戻しができない。 入室ご利用案内 : 予約特典施設及びサービス客室構成 全客室冷蔵庫全客室ネットフリックス全客室一体型ヘアドライヤー&ヘアアイロンデラックス1ベグGTX3070200hz客室ネットカフェ環境ノハードシステム構築デラックス2ベグGTX3070200hz客室ネットカフェ環境ノハードシステム構築サービス案内備品 : 客室内PCテーブルの上のアメニティボックスに備えられております。 ミニバー:客室内のドリンクやミネラルウォーターは、すべて無料で提供されます。 SELFBAR:1F簡単な軽食とアメニティをご用意しております。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00で、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室には制限がありますか？",
            "answer": "未成年者の入室は家族関係証明書と両親の同意書が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者異性混宿の予約はできますか？",
            "answer": "未成年者異性混宿の予約は入室拒否や損害の可能性があるため、予約進行者と利用客に責任があります。"
        },
        {
            "question": "連泊時に追加料金はありますか？",
            "answer": "連泊時には追加料金は発生しません。"
        },
        {
            "question": "週末の連泊料金はいくらですか？",
            "answer": "週末の連泊料金は1泊当たり20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "オンライン予約の場合、予約延期はできますか？",
            "answer": "オンライン予約では予約延期はできません。"
        },
        {
            "question": "オフライン予約のキャンセルにはどのような手続きが必要ですか？",
            "answer": "オフライン予約のキャンセル時は、入室3日前には100%の料金が発生し、入室2日前には70%、入室1日前には50%、入室当日にはキャンセル及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "全客室には冷蔵庫、ネットフリックス、一体型ヘアドライヤー＆ヘアアイロン、PCテーブルが備えられています。"
        },
        {
            "question": "ミニバーのドリンクやミネラルウォーターは無料ですか？",
            "answer": "ミニバーのドリンクやミネラルウォーターはすべて無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "1Fのセルフバーは何を提供していますか？",
            "answer": "1Fのセルフバーでは簡単な軽食とアメニティが提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 440,
        "QA": 418
    }
}